[傾計App] HowsYourDate [已新增黑暗模式]

舊post(1)：
舊post(2)：
舊post(3)：

距離聖誕仲有唔夠兩個月 希望大家可以早日搵到男女朋友

Feature:

- 每日只可以抽一個異性出黎傾計，或者等人地抽你出黎 (必定係24小時曾經登入過既人)

- 可以抽同性朋友，亦都可以防止同性朋友抽到自己

- 如果覺得太多人搵，可以開啟防止打擾功能，唔會再有人match到你

- App 有內置頭像，無得上傳自己頭像，玩之前請準備好中伏既心態

- 唔洗任何相／facebook，只需要你既名，年齡，地區 就可以註冊到帳號

- 無voice message，無得send 圖

- 每日可以更新你果一日既心情，希望增加話題之餘，亦都可以俾對方多d關心自己

- 一開始唔建議大家交換相，希望大家傾左計了解下，當識多個朋友

IOS 傳送門：

ANDROID 傳送門：

希望大家有時間可以係app store／google play俾個5* 我地
如果有咩需要admin 協助，可以telegram 我： howsyourdate_official

下個版本：
message edit / delete
website 版本

唔小心做左1001

咁你開返個新

方丈咪開左

絲打 同是天涯淪落人

岩岩裝左 d人好cool

我主動hi佢地 都唔應

好似幾得意！試吓先

已經10幾個都係齋傾幾句
Tg ig乜都冇交換過

你都好丫有幾句傾下

俾人del左 or del左人
對方會睇唔睇到？

會唔見左個對話

ln

比人單字回

終於有人match到我 同我傾計

今日咁少人留言既

希望可以係到重新出發啦

去左吹水台

點解個個男仔都咁被動架

我好主動

你主動啲唔得咩

好多都好肥...我講女仔...

真心咩

絲打不如我直接係到認識你好無

昨晚太眼訓 開錯台

已經好主動 次次都係我發起啲野講

真? match唔到少肥

咁你match到啲咩

呢啲都要睇緣份嘅

好想認識一個識煮嘢食嘅絲打呀

我feel到我緣份到左
但你未到

我match親都好肥...唔知點算..傾就好傾..但..唉

標準? 其實唔會特登問 除非對方講

你好肥既定義係咩..

都係嗰句啦 你未遇到啫
呢個唔適合咪move on囉

堅係好好好肥果啲...好圓潤果隻..

碌下連登，見到4個post咁多，down咗嚟玩下

點解巴打咁犀利拎到相
無啦啦問人交換相其實會唔會覺得好odd

拎到又點...不過呢啲都係你睇人 人睇你
我拎到相覺得唔對路 人地都係咁諗我
係玩到心有啲攰..幾好傾都好..見到面果下覺得接受唔到..
唔知點..
所以話唔睇外表就假既..我都認我係一個膚淺既人..

換完盞失望..

所以我tg icon已經係日常相 睇到我好同唔好嘅地方
有興趣自然就會繼續傾 不過我唔識點樣問佢拎相

其實成日都諗緊自己要求係咪太高

點解咁講？

傾左半個月約出黎係咪太急

暗黑模式有咩作用？

唔會啦

女女話傾多陣先

溝女易d

傾太耐了解哂開始無乜好傾
然後出到黎個既熟悉又陌生嘅感覺好大反差

好耐前睇過有篇you've got mail套戲嘅劣評都係咁講，陌生人又熟知你性格好不安恐怖

約到就好快手約啦，係個app傾到互叫老公老婆都係cybersex黎咋

上個po話自己同個女仔交換完ig就無再傾個位巴打英文名係咪K字頭

巨巨約男admin?

約吉高由里子

幾時出來食飯先？

你早講我今日唔返屋企做節啦

仲做乜野節？

一係唔覆
一係一問一答

棍嘛

Me真毒唔出街

啫係點可唔可以解釋下

有user 話姣粉同姣藍出街用會俾人覺得係交友app
又或者有user 話 夜晚睇傷眼睛

所以整多個dark mode

Dark mode 好似有d難分邊句自己講或者對面講

如果人地講野個speech bubble靠左, 自己就靠右

頭像係名隔離會好睇d

感覺個比例會正常對答嘅係1/3

)lm

玩左咁耐，傾親好多都係隔成日先覆一兩句 ，有啲換完tg但根本又係溝通得唔多。有個換到wts但傾傾下發現好多價值觀都唔同

我覺得啲興趣太少 可以加多啲？例如 煲劇 學外語 投資 之類

如果match到d絲打既表情係唔開心
又或者description寫d同過去戀情有關既
我都prefer唔會contact

同意

更新完變左第個人嘅acc

乜真係咁多絲打唔得咩?
我match到個傾左一個禮拜左右就約左出黎食飯, 係好正常甚至係OK個隻喎

做乜去左吹水台

你好彩，再玩多陣啦 或者分享下有咩高招

x2

姐係睇到人record?

係

有人幫人match 仲亂講野

我諗有幾樣野啦
第一，好似其他人話齋，唔好太上心，唔好覺得玩得呢個app既就一定係急住出pool，可能有d巴絲只係想r水吹

第二，唔好一黎就問人身高體重三圍個d，假如你真人識到個女仔都唔會咁問啦 ，你當自己係真人識女仔會好d

第三，唔好太chur，當然呢個要視乎對方既回覆速度，但係唔好expect人人都會秒回，人地都有自己既私人時間，適當咁俾d空間人。假如對方真係隔日先回一句既話，我勸你都係搵第二個啦

第四，如果真係咁好彩match到個傾到兩句既人，就慢慢去了解人地既喜好，試下旁敲側擊咁問，呢d野急唔黎，太進取只會嚇走人，但係都唔好太佛系，要根據對方既回應速度，內容，語氣甚至emoji，再嘗試問一d比較私人既野，例如返工返邊之類既

最後，以上都係廢up，唔好負皮我

好彩我更完無事

依家有人del chat添
希望我個個冇事

admin會唔會整個小畫家功能去畫icon?
現有嗰4種表現唔出我既英俊瀟灑

屌你

今晚訓唔著

呢家先搵到個po

呢個app有冇正常人

我都係，點先可以轉返自己嗰個

暫時停左個server先，android依家更新緊上去

苦主acc交友正式完結，勿相認

起身去廁所我望到電話有d光…一望埋去300幾個通知
就應該又係做錯左d咩

相信d 囡囡絕對感受到你果份自信，試問邊洗靠小畫家畫出閣下果份瀟洒

你依家差既就係一個機會

admin 依家正式同你講 機會黎啦，只要你係個app 買$1388情比金堅套餐(原價13888)

澳門 台灣 香港 咩類型既囡仲唔俾你食晒

早晨

我

原來好多靚仔巴打

+1

返到公司開app發現又俾人del左
多謝絲打琴日陪我傾左一日

當你再識下個既時候 會發現自己傾計能力已經提升左 最緊要識檢討佢點解會del 左你

多謝巴打分享，用做朋友嘅心態開始真係好重要，對方舒服之餘自己又唔會太上心會更易表現到自己最好一面！！！

有緣會遇到各位ching

玩左幾日終於都有個係好傾既 不過唔知樣真係好驚奶野

敢問一句，有幾多巴打係比人match到，男女都計

一次 但佢冇出聲 我又唔出聲 過幾日被del

btw點解有時睇唔到片 話冇提供廣告

玩左幾日想R水吹d女hi完都唔覆
決定hi完無反應一日即del

ios?

男女各一次

我都係咁

下個版本：

1. send 圖[5秒內會消失 每過1秒會blur 20%]
[server 唔會儲任何圖，對面睇完圖就會刪]

2. delete message [唔洗多介紹]

下下版本：

1. 網頁版

2. 設計緊未必會出

你問我答 / 心事抱怨
舉例： 當瀟洒既男神係自己status 打左堆txt 抱怨自己今日心情，佢既朋友就可以reply 果個心事，所有reply 會直接send 去大家chat room, 然後quote 返果個心事， 唔會俾其他人見到

作用： 有d 人可能本身好岩傾，但因為話題已盡/其他原因無再傾落去， 呢個時候希望有野樣幫到佢地打返開個話題

大家可以俾d 意見我

no

No topics 了

Ios冇廣告可以睇

玩幾耐先有兩次？

今個星期會加多d 廣告落影片到

0 玩咗1個月

會唔會知道人地cap咗圖？

會 會detect 埋
希望下星期初寫好

G持

三日....

三日 我估算快

今日彈咗幾次app
Android 9.0 ，有更新，正常使用
打打下字會彈app

一定唔係我

一個月

未更新之前有冇彈

今晚返去睇睇先

好似無
會唔會係memory leak
利申唔識

我返去試下先 可能撞左我新裝果d plugin
經常性彈app?

應該兩三次
傾咗成朝 唔記得啦

抽左3日 都抽唔到中意睇書嘅女仔

玩左兩個半月 得一次 唯一得翻佢同我傾緊 但佢講到明識朋友 所以依加已經變到普通朋友咁瘋狂講粗口

做咩唔約出黎見下面

BL得唔得
應該大把

本身想 但我未問佢就話玩呢個app淨係想識朋友 所以我就冇問啦

其實d女將話題重複問完又問，到底同緊幾多個人傾緊計

女仔怕羞 唔會直接同你講想識男朋友

D人唔應人好cool

其實hi完唔覆咩心態
方丈不如諗下類似藍tick or 雙方無互動一排自動delete la，無謂哂大家時間

藍剔就唔會啦
非正式統計 90%女仔收到hi 都唔覆

大把貨係手

send圖先會覆？

轉下開場白 唔好hi

其實已經唔係就咁hi
都係無反應
anyway純分享 都係想R下水吹

起碼都5,6個

唔係幾好

你就好

抽親d cook都話自己好少煮嘢食 煮得好難食 煮公仔麵
即係撚鳩呀叔我啫

幫推 hea覆咪刪左佢
明天會天好

我都發覺唔少女啱BL 🙈

無錯
養唔熟唔使曬時間

我唔理照hi
同你打招呼應返好基本禮貌
佢hi返我我再諗話題okay
但唔應既話我都唔覺得係損失

今晚有約了

屌 終於輪到你
等你報平安

你係ios?
ios 要等多一個星期先有時間加多幾個供應商

遇到個星期六日限定既絲打
好少會主動係dead air之後(其實係3 4日後)主動搵返我既絲打
都唔知係好事定壞事

係男人都xxxxxxx

係呀

Auntie

不如交換相?

玩左3個月到
賽後報告
未必日日MATCH
TOTAL 我估HI左60個左右
有傾/應機既都有25左右
換TG 既都8~10個
約出街得1個, 其他換完相就收哂皮
有下文 = 0
結論 your face your fate 可能個樣生得老, 唔信我22
變相好似哂左傾計既時間.......一換完相係比人BLOCK

好處係真係有講野既都係真人, 無SALES無保險
都多謝作者叫做比左個希望我
不過如無意外都係乖乖地DEL APPS算

利申巴打

唔好放棄呀巴打
中一個就畢業㗎喇

字裡行間feel到巴打你好sad

約出街果個點？

加油 我唔好你好多

I know that feel

然後就沒有然後
哈哈哈....

排隊圍爐

你一定係絲

你話遲下食 又唔係話即刻

真心 我都係柒柒地嗰啲 但交換相之後都無del我 所以我覺得係睇下個女仔重唔重視外貌

想食咗條女
好正

嗚嗚佢究竟同緊幾多個人傾計

都係配對配女女好 愉快傾計中 多謝方丈

好正呀

正確 一開始hi都唔應 咁高姿態再傾落去都係得你搵佢

我都成日有呢個問題 待沽個感覺真唔好受

決定比錢

直接問

巴打咁勁？

絲 想知咪直接問

多謝

我聽日唔洗食公仔麵了

究竟點叫吸引到你地

唔好意思啱先有女應我
下次先比
聽日食住先啦

佢叫咩名 等我封左佢

無問係因為就算人地講咗都唔會知真定假，同埋咁可能係交友app係常態、只係自己吸唔多到人傾，不如唔好煩算

Ok thx 絲打

玩咗18日

約會仲進行緊

係咪送左部iphone 俾佢

方丈! 收到message 忙緊冇睇就咁喺app外mark as read之後，其他訊息都完全冇提示，要入app先睇到...
可唔可以加多個block係block age group... 唔想比啲阿叔match到，傾落去好似老豆教女咁

block for age group 都可以
我會加呢個feature

唔好搞錯，我唔係哈蝦哈絲，佢未覆

比人刪 或者刪咗人
會唔會有機會配對番

正

其實我覺得啱傾既話 唔洗諗話題都好自然延續到落去
前題係個絲會覆你
講下今日發生咩事囉

android機好難睇到廣告(得個圈轉轉轉),睇到都次次彈app

冇

玩交友app 真係要調整下心態
出發點以交友為主 會令個心仔好過啲
Match 完 Say 完hi 個女仔覆就傾下計 唔覆就都唔好咁上心
祝咁多位巴絲交友愉快

利申 玩左三日 都未成功對答過一次

真係有咁多30歲以上咩？

我成日講埋啲鳩野

咁咪好 起碼唔悶喎

我成日驚鳩得濟人地唔理我 但又控制唔到自己

做翻自己咪幾好

Condition : 31-37 興趣打機
女性

呢個真 平時扮正經扮cool扮到好攰

玩左幾日已經食左幾條女

巴打係咪hi完就算數，三日都未成功對答一次，自問我都好唔識講野，第一個match就有傾下計，算係好開始

其實我都係純粹想揾個人傾下計 但係真係話想去溝女又暫時未有呢個諗法住
(可能我比較相信真人認識多過網上識 ）
用咗一個月左右真係長傾到嘅得一個女仔

同嗰個女仔幾好傾feel到佢對我冇乜興趣
我又純粹當佢係朋友 keep住同佢9up咗個幾兩個星期都仲叫有唔同嘢傾緊好似真係識到嗰朋友咁
利申 巴

加啦， 比d 00後match到，傾落好似同小朋友講野咁

係咪似大陸個soul

無玩大陸app 唔係咁清楚

玩左咁耐終於見識到我問你答

有啲做多你幾年野已經Old seafood咁

難頂

得米？

rip

冇得再睇客串

啲女做咩match完我又唔講野 過兩日del埋

睇到你啲興趣或者簡介覺得Hi都費事

真係有禁難比人match咩？
同埋好多絲打都好主動 say hi
興趣係讀書同真係識煮野食都有傾緊

話題方面如果對方真係同你啱傾
其實唔洗點諗都有一堆

利申 唔match人 只係等人match

我唔係say hi 有試過夜晚match 人問佢訓左未
不過都係冇反應

嗰啲成日話比女已讀不回不如分享下自己講咗咩先
有個巴打同我講早晨 我覆佢：hello 佢覆返我：你好
比著係你都唔會再覆啦下話？

大家都攰啦

更新:應該話就算睇到,段片完咗就一定彈app,又唔count我已經睇咗1次

包膠一下先啦

今晚返去睇

係咪我d嗜好太偏 無人add我 打機 運動 睇戲

點解無興趣係toxic

好多偽毒

有個絲打唔鐘意d細過自己嘅
好心就係簡介度打細過自己嘅勿擾咪算
同埋個年齡range都幾大吓
佢可能想match 23-26入面嘅25，26
點知就match咗23，24
一早講明先廢事浪費大家時間啦

冇主動match人 但每日都keep住有幾個match 個個走黎say hi 咁禮貌上會回 跟住好多都消失 有啲長傾嘅 可做朋友 發展就不了

18-22都太大啦
叫方丈拆細啲

30~37 會係下星期拆左出黎先
相信佢地都幾焦急

..
不如拆到一年一個啊笨

其實可唔可以做到某d交友app咁有條線自己拉自己想揾既年齡既range，姐係年齡個range既maximum同minimum都自己揀到，咁就可以100%揾到自己想揾既人

依家呢刻無機會 所有野都太遲

依家個設計係
18~22 0
23~26 1
27~30 2
31~37 3
38~45 4
45以上 5

如果我要搞31~37果班人，就要將38~45 同 45以上 全部+1

然後舊版本match 既人如果check 到係 3 我就要自動幫佢+1

然後新版本 就將 31~33 變做3 34~37 變做 4 ...

所以點解會郁左31~37果班人先就係咁解

好撚亂 自己打完出黎一次都唔想走去做

你set返3以上做返default比佢再揀過咪唔洗煩

會因為好多人未改profile, 而match 左就出事

一係你一次過大執，未set profile無得match

有無靚仔呀

其實做個block function for 年齡都係無可厚非，有d人唔鐘意當阿女咁俾人教，我都係咁話
因為我都唔想再要好似阿爸咁 講道理咁教女 因為真係嘥鳩氣 我留返啖氣溝第二條女唔好

最近match到既新朋友都好乖
唔煙唔酒又鍾意煮野食，好似搵到清泉一樣

留名等睇樓下全部人話自己一樣咁乖

我排第一個

好似係咁

幾好

咩標準

第二個

有個女仔match完我 到今日都冇反應
我決定 唔add佢 直到佢add我

忌上心呀巴打

直到地老天荒

你做主動say個hi又無損失嘅
點解唔試下打開話題？

唔用 int 用 double, 34 做3.5, 38 照4得唔得

或者現有profile 全部value*2, 改細一新級既 profile 就 -1

利申：唔識code

sorry 係value*2再+1 ...
18~22 0*2 =0....

用double 呢個方法ok
仲可以一次過拆細其他歲數

係呀，逐次拆依d呃客收錢先用....
自己用一鑊過crash or done 唔駛煩

咁我又唔明啦 明明係條女match人 點解又要我hi返佢先

咁點解match到你一定要say hi？

禮貌囉， 無論男女都係啦， 明明自己想match人 ，點解唔Hi埋， 仲要對方Hi你？咁大牌？
定係你話，男仔，要做紳士， 要Hi返人？

人地大把貨，唔洗做主動都有人埋嚟
咁仲有咩理由要自己做主動

咁點解仲要match人呀？收兵呀？

咪搏下有無人info吸引到佢地囉
或者有靚仔鍾意做主動
當多個機會咁

點解我比佢keep咁多日

咪咁多幻想啦
我夠唔del啲女 唔通我又對佢地有feel咩
傾都未傾過
發神經

沉咗底

你都可以del佢

緊係留到天荒地老

留來放霉咩

佛系 猿糞到了 佢自然會Hi我

我去match人就有
但無人match到我

連續3，4日比人match

有啲話太多人搵，會索性唔開app
得閒先再開嚟睇，你可以乘機問tg

巴打 咩age range ?
原本我揀左 workout cook 但諗諗下好似好少女仔會揀workout d 人

23-26

事但啦 都係一句 點解咁執著

原則問題

喂 admin召喚
不如出個功能等人可以彈返個match出去益下其他巴絲啦。
我又唔介意hi人一句呀

真 禮貌問題
不過都有可能profile吸引唔到佢

店小二~

你match人然後要人打番招呼都真係好有禮貌，大把貨就大模廝樣都一定程度反映到個性格嘅 反正忌上心

同人見左面之後已經停左match人
有人match都唔理了

得米了？

未，我唔鍾意做漁夫姐
有時間專心一意發展左先啦，而且我又要返2份工.
對方係女神type

可能呢度好多巴打natch緊

純9 up
方丈考唔考慮比自己幫對方加d外號or 花名做記號
如果add人太多方便自己認返邊個打邊個

我有提出過架
拿 方丈唔係得我有依個煩惱啦

ok 下星期有
希望你地仲玩緊 好毒既詛咒

你唔能夠控制其他事情，但係你可以控制你自己
如果都係無疾而終既，咁我唯有認命，然後再match過
但係呢一刻未洗認輸既時候，就做好自己

意思係叫你把握

我好蠢

一日比人match都係最多兩個(基本+廣告bonus)?

每日你可以match 1個
睇廣告可以match 多1個

被人match 就無上限 [睇運氣]

今日同個巴打傾得好地地 岩先發現比佢del鳩左

好多人打5p字

同個女仔由match第一日就鬧交鬧到依家，完全冇講過其他野。剩係對住我要打死都要鬧贏我。心很累 ，都係del鳩左佢算

Delet左再install返，d舊人仲係唔係到

99%會係到
有咩事我都可以搵得返 放心

發生咩事呢

一換相發現係肥婆真係好灰

ios 黑暗mode個status bar可唔可以轉一轉字體色
依家黑底黑字好難睇

小學雞鬧交，我同佢咁啱都係唔認輸既人，由嘈件事變到去人身攻擊，話串鳩我 佢就最開心

我到依加一張都未敢換

巴打習慣便好，香港地正常樣既女仔都大把人溝，要輪到玩apps識仔既女仔，外表好極都有限。
btw,巴打們match到靚女既特殊例子可以收返埋，六合彩夠有人中啦 但唔係你同我

玩下交友都玩到咁
係咪索架先

唔撚知，我對佢一無所知 剩係知佢講粗口好流利

可能一拍即合

識左個大兩年既 交換左tg傾
感覺幾好

我想一掌拍死佢就差唔多

Match到好多外國讀書女仔
有少少心灰

有啲絲打真係幾高質

靚女唔多 但都好多正常樣嘅我諗

我剩係知我交換過3個都係肥既

比88蚊
果個月就可以每日多兩個quota?
好似貴咗少少

好正

咁好玩都del

好似電視d冤家咁

不過有條小學雞日日來串係會覺得好煩,只有開頭好玩

(比過一隻小學雞煩兩個月,最尾都係已讀不回)

會 因為我自己都睇得好辛苦

男人嚟

down完更覺得空虛

實際上就唔正，會傾到爆血管

旁人覺得好正,但係傾果個好難頂

一黎就問身高, 答完就DEL

咁你幾高

咁仲好啦

玩左2日有D野想講....
方丈可唔可以係profile加多個option係講自己讀緊書定做緊野
match親既有好多都仲讀緊書
同埋前面有D巴打寫話D女唔覆, 我想講你地下下都淨係Hi, Hi完又唔講野..有D見個開場白都嚇親你..一唔係就講左3句就問你攞TG,真心會嚇親某部份絲打

利申:絲

account disabled之後要點做

今朝起身已經見到2個match我

你講咸濕野？

無 我估係好多日無開app?

你android?

yes

試下去play store 睇下有冇更新

已經準備戰死
黃大仙個師傅講得好中，對愛情果方面我係幾洩氣

可以點開新ac

買部新電話

Why??
Del咗再down唔得？

唔得
不如講下點解要一個新ac

因為依家依個唔好玩

有咩update啊？女神唔show你？

似有心上人多
都係自己一個算

通常最後會結婚

keep住玩囉
天涯何處無芳草

咁一開頭就講埋啲戇鳩野點睇？

仆街 今日一開口就話我8婆，明明我乜鳩都冇問過

即del

都係諗買樓先，有樓有車仲唔到我引死女

俾啲意見各位巴打⋯⋯
我宜家成頁都有20個
19個巴打 1個我match既絲打
發覺無人理我揀既睇書音樂 係得幾個有問打機
係咪無人睇書聽歌
我覺得方丈set出黎就係俾話題大家
但無人理 淨係問人返緊工？食飯未？
點傾落去

女仔我就會撩 但男仔唔主動啲 真係等俾人無視
一日成五六個match自己

淨Hi 完唔講野 > del
Hi 完快手想換相換TG > del
Hi 完鳩噏 > del
Hi 完你問我答 > del
到底點先唔會delete

我次次講完hi 之後仲會問下最近有冇xx?
D女多數應唔應真係睇彩數

我講明好like音樂
有幾個真係會討論

我都只係Hi人開場，但好多絲打其實都好好傾
雖然唔少都唔應

match 左, 冇反應ge

你唔係match巴打咩？

打錯，你啱，係巴打

幾時match me?

想請教, profile 你地打咩多？ 小弟打左歲數&做邊行

或姐絲打係未想男仔寫埋高度？

你絲打黎，不了

depends on你講咩
禮貌上會應下你

好痴線

根本就好啱 傾

八婆

我只係想有個人陪我講下野

呢d正，我鍾意
利申.m

搵親個個 講兩句就唔應 又無fel 我講嘢真係咁悶咩

佢痴痴地，鬧男人叫八婆，不枉我話佢死傻鳩

睇唔睇到上面個po,一條女hold到19個男(都未計來緊仲有)
唔悶只係合格線

你叫佢懵撚

點先知有無比人DEL

其實巴打們打下你地鐘意咩，平時會做咩/鐘意做咩，或者讀緊書定做緊嘢已經可以俾人開到話題

最大問題男仔中意既野都唔係女性like 既野，大部份都係睇av動漫打機睇波

未試過del人 齋hi都會覆
其實只要係正常吹水 唔chur 我都非常樂意覆

比人del 個list會冇左佢個對話 好似係

咁你咪寫啲會吸引到女仔同你傾嘅野囉
會唔會寫鍾意睇av咁on9呀

真係無⋯⋯⋯⋯

咁誠實做乜

客套說話唔好當真

所以男人同男人先最好傾

我自己揀左 workout movie 同cook
但好少女人會 filter 頭尾兩樣野
被match 可能性大大降低

講左架wo
佢地expect你既興趣係行下山,做下尖果d架昨
你真係咁誠實講自己打機動漫真係聽摺埋
(唔係話冇行既,好窄咁囉)

仲未計傾完仲有face/height test, 調整心態啦兄弟

俾d時間啦
workout movie呢兩樣好多絲打

有冇巴打遇過d勁主動既絲打

主動到我有d驚

橙褲巴打

點樣主動 有冇多少少過程

講幾句已經叫我約佢

換左相先啦

約去太子 cafe 食野??

伏已中

好主動多數肥西黎

好慘

分享個ID出黎啦 費事其他巴打中伏

係咪你講得太多？

加油dude

啱啱又有個絲match咗我
佢講野好啜核呀

？？願聞其詳

咩叫啜核

佢d style好正 好鬼癲

點解我遇唔到

加一

咁我都係好彩少少

原來真係難玩，match咗個絲打，之後佢有應我，就傾咗幾日計，都係我up野佢回應比較多，依家唔知講咩繼續好

有無得變返男性 撚狗公撚到好有罪惡感

我諗唔到講咩 就睇佢profile / 興趣 9 up 下

Btw admin 點解我睇唔到廣告？ 佢話 google hasn’t provide advertising

好玩咩？

問題係 佢興趣得3舊野，我有了解嘅都up咗

你做多左啦.jpg

一開始好玩 玩玩下玩到一個毒撚又悶又要返成日工 返左成日工重要比我呢個仆街玩果一刻我後悔了

同大家報告
啱啱match個個好好傾
希望有機會約到個位絲打睇戲

點解match左三個都係外國讀書.....好難搞

叫佢介紹香港班女仔fd

D 興趣好奇怪 要汁汁佢啦
運動 行山 重訓 其實都係運動姐
食野訓覺 呢d興趣 好似對展開話題冇乜幫助

Btw可唔可以加返個 宗教落去
想識d乖乖女

on9

宗教就去教會啦 都係為左食女姐

食野行山約出黎就有用姐, 平時有乜好講
訓覺都唔知有咩分享, 唔通講獨特既訓覺技巧咩

咪就係約訓教 咁都唔識

約緊個絲打出來見面, 仲話一齊去旅行。

比手好牌都唔識上

正呀Ching 換左相未？

一嚟就去旅行？

佢有心上人，已選擇自動放棄

可以扑野了

催情朱古力

我唔想得個傾字

試左一個禮拜 用得個app都扮撚曬高竇 開曬話題都十問九唔應
總結: 曬我時間

好似上面有位絲打講 一個女仔對十九個男仔 理得邊個

發覺啲女仔幾得意 傾得好地地 只要你唔揾佢 佢就唔揾你

其實已經三十個 好忙 刪咁啲先

講左一句hello就比人刪左了

睇黎又有巴打要比人刪好友

一個打30個

我聽女性朋友講雖然多人add 但真係肯出聲嘅得兩三個

可能佢都好好條件呢

點解咁快就講條件
我真係當識朋友無傾到呢d話題

可能個絲打都好大隻呢

咁即係人地唔係搵朋友,唔岩條件已經可以過主

人地唔係想識朋友掛
我都係估下姐

我覺得無乜大問題

越傾越冷淡

match完 2個 野都未講到
就俾人del左

冇左新鮮感就咁
之前match個絲一返工就msg.之後就緊係冇

啱呀

除咗大隻
不過我唔鐘意d女咁膚淺

已經係自介打哂身高體重 岩傾先傾落去
非誠勿擾

咁又唔止咁少 都係得一兩個無出聲
五六個講幾句就無再出現 係我無刪姐
唔刪既話 其實個app呆呆地
有時收到通知 入去唔見左句野⋯⋯

打從心底接受唔到既一早講明我覺得okay
但咁多特別要求同期望就…祝好運

巴打好用唔用走去用v7做咩啫

呢d咁似其他apps果d對白

不過男女身分掉轉左

我都成日借呢D屎忽理由換TG
不過換V7真係世紀最7

屌 其實直接啲問好過啦 唔知其他絲點諗 我就鍾意直接啲嘅

我覺得都係順其自然先問
傾得OK 咁岩有位入咪順便問

點解揀完興趣match人，match到嘅都唔想同我傾興趣，更發現原來所謂嘅興趣係冇乜了解，只係表面認識...咁個興趣有咩用

有啲似啲美容雞

美容雞有男 ?

似乎個apps失衡左 玩左幾人都無人match 我 咁我去match 左四個 個一個絲打有傾。 其他唔應機

唔奇 都係呃人上去開單姐

轉問wts 我冇理佢了

越玩越覺自己毒，兩句就收皮

有冇巴打share下，你地中肥絲既機率有幾高

想問你地肥既定義係點

android 既用家聽日朝早更新完就可以睇到片架啦

明顯見到有肚腩，臉手腳都肥

開咗個波之後再慢慢摸囉，俾你揀果堆興趣唔一定有你最熟悉最上心果個嘅

點為止臉手腳都肥?

其實係咪真係有台灣人
search 左好多次都話搵唔到

好難解釋呀，總之就好圓潤啦

一見到相就知

成瀨心美果種肥OK
欣宜

好兩極wor Ching

咁衛蘭lv囉,而家衛蘭果隻肥唔得

成瀨心美點叫肥

你地識食丫麻

就等你報捷用隻app食到第一餐

冇再用落去了

原來係得咗米，返來睇人點掙扎

明白到左右手既重要性當唔當得米

當識個朋友算啦 唔洗愁啊清

返嚟統計下有幾多肥絲大隻

見到啲讀緊書嘅女仔就唔敢同佢地傾
係咪自閉

點解？ 18-22？十成九都讀緊書喎

慢慢來啦清當儲經驗都好

讀書唔成
做咗嘢幾年

好耐未約過陌生人單對單 驚驚地唔敢約tim

利申: 社交正常既人

個app真係好撚多肥西 交換相左3個都係160 55以上

如果可以加距離 身高體重filter就好了

仲有兩千幾個未認識既,唔怕啦

咩磅數叫做肥

33%中

唔明

覆緊再上一個 費事quote

sorry 我柒咗

講到自己好好條件咁 呢度咪又係10個有8個金鐘m記樣

認真, 我又唔覺得D絲打好難溝通, 當然有D 係一黎就已讀不回

但大部份都係嘗試搵下話題架啵
建議大家抱住平常心當識個朋友咁傾計

有冇得delete個chat佢

月入52k都識唔到女仔

係chat list 禁佢icon

你打埋係自我介紹果到呀ma

好耐無追post
你唔係有著落啦咩？

巴打啱唔啱？

咁可能真係你個人好有問題

認同

你唔係上次先出左街直落咩

今日朝早有位絲打match 左我即刻send 左幾個msg 俾我跟著見我未回覆就send msg 話冇誠意 bye 跟手del chat

我想講大佬呀你send msg 果陣時返緊工點可能即時覆返你

焉知非福

唔可以咁

佢有心上人，自己已放棄

會唔會加多啲人樣

睇下有冇巴打投稿俾我

希望加個長髮巴

小畫家

第一次用交友app，好緊張

對方會唔會太過敏感

屌你
我都係
Cls

如何探口風知道正常

咁冇樣睇係要睇運氣

講緊我

自己唔靚都可以有要求

雖然眼角高真係本性黎 我都改唔到

換完相嗰下真係sad咗 人真係點都會睇下樣

可能除左唔靚之外條件都好好

會睇樣正常
同埋我眼光好挑剔

但唔係自己鍾意果type都好
都至少要順眼

以前某登講過一星期連真人都未見到已經冇行

congrats

岩呀 唔通網戀咩
要開樣>現實見+相處

大大話都同超過30個女仔傾計 只有1個傾得長 但最後都消失埋

lm

已經玩到有d社交疲勞
直接打身高興趣係自介等人add 有興趣hi我先算

你係巴定絲？

未真係識對方唔想flirt人

絲打咩年紀？

絲

唔知我list入面有無你

冇
琴日del曬所有人 諗緊del app定繼續loop

160cm 標準體重是 56.3kg ，bmi 都係正常 lo 標準都比人話肥

當你笑緊人哋肥西個時，有冇睇係有幾多油頭毒L樣？

你地有冇話傾幾耐會交換相/約出街

個個人審美眼光唔同，一早講明唔啱咪下個

你再唔約我我就唔理你啦

幾耐？

女既都可以約人既姐，錯過就錯過既啦，唔好錯失良機

我有暗示過 但佢話唔得閒

約第二日囉

衰過金鐘m記樣？

再差少少

你match中我？

對唔住

身為男人老狗都不得不贊同 講番轉頭香港個瘦同審美觀其實有啲病態

都係個句，你選擇人時，人地都選擇緊你

標準瘦人here

同埋唔應該睇體重，因為肌肉會重過脂肪，最緊要係睇整體線條

我約啦，唔好唔理我

宜家冇match人

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

方丈仲未有廣告睇

咁串嘅

公平 原沒半點 偏心

同問 點解仲未約我 明明都傾咗就嚟三個禮拜

之前match到一個女仔傾左兩日覺得好多野都好match
果下都好想問佢電話睇下可唔可以認真做朋友
但係傾左兩日好似好短先未問
點知傾傾下就唔見左個對話
個心忽然間沉左一沉
如果知道會搞成咁早知我就係啱feel果陣時問
而家真係好後悔
想搵都搵唔翻

佢哋係要瘦得嚟又大波
但肥少少已經嫌人豬西
連登仔難服侍到

自從轉左tg之後 佢越黎越耐先覆
仲要越覆越hea
明明未轉之前幾好架

重點係 靚女大波既會玩呢個 app ？ 出面大把仔啦

同個絲打換完tg後就黎9up到唔識應啦
好耐無遇過咁多野9up既絲打

唉 算啦唔想好似倒貼咁

know that feel

佢話要消失幾日先,今日終於冇比人鬧八婆,但反而有d唔慣

成日都傾傾下無左影
明明前一日好多MSG 但第二日就唔應
玩到灰灰地

根本經典劇情

同佢講 一齊啦 唔好再搞咁多野啦

苦澀 慢慢向著心裡滲

呢位ching都係比人食住上多架啦

明顯係電影橋段黎😂 上呀巴打

屌
岩岩match左個 但禁錯關閉搞到冇左

我先唔會 ,琴日對話
我= 佢=
我:dayoff去邊撚到玩呀
佢:去你個心到玩
我:你咁撚嘈比你入左去仲得了
佢:點解我咁講你都唔心動
我:
佢:粗口!@#$%^&&
我:粗口*&#$%$^%$

巴打唔洗屌我住,嘈左咁耐我連佢叫咩英文名都未知,唔會對佢有意思 仲有佢del app之後交換左個啱啱開既sc,佢又唔會send圖又唔會錄音,神秘到on99
好大機會係男人黎

我曾經match過一個gfable嘅女仔
最後衰on9 玩完了
自此之後係Howsyourdate再識唔到人

點on9法

用起底功能起我底就知

啲對話好on9

我都有咁ge情況
可能佢真係好忙要溫書寫essay

何必抱怨 曾令醉心是誰人

聽落sweet到爆計
係gay就考慮轉gay

就係大家都咁小學雞,所以先可以做到d對話咁on9
個肥閪應該係閉關去到食幾日野

邊到sweet,唔好嚇鳩細佬我喎

有睇過個post，都估係咪呢個app

Ok

小妹del哂d毒撚
好煩呀你地

做咩咁睇唔開唔用假名

絲？ pm me

你的樣子打扮如何

你又知道我用緊真名？

有唔少frd都係柒柒地
我諗需要真人個性格好 相處得耐左先會有機
網上呢d好快餐 好睇樣 邊個有時間同你深入相處認識
你真人穩重做事認真 有專長 咁反可能吸引到女仔

無，估緊你點樣俾人起到底姐

老實說交換完相就上論壇笑人好似唔太恰當
可能因為無睇開娛樂新聞或者口味獨特，成日講嘅肥苟同衞蘭肥果陣都唔係樣衰，佐山愛杏美月呢啲越來越肥男人又咪照丁，又咪睇樣睇身材
真係頂唔順嘅，其實肥嘅都有潛力股瘦咗好睇，有面形可睇
不妨絲打們講下我等油頭毒L應該點樣執自己啦

結論:
毒撚都係del app吧
傾到幾好 到換相/見面果下都係gg
諗方法係現實識好過

直接殺上教會啦
佢地仲可能會憐憫你

同絲打轉完tg仲遲覆

IOS幾時有廣告睇 ？

絲打又係咁 ? 再唔約就無野好傾

同文字玩遊戲得耐會淡好正常

約出黎又話太快 換ig fb又話frd only 真係要日日R水不停吹

傳銷report 佢 我會送好多quota 俾你

一定捉傳銷/男扮女果d/講淫野果d

我同個巴打傾左兩個幾月都冇換相 又冇約出去
撩佢佢都唔肯換相
當做朋友就算 都幾好傾

今日同左個絲打出街
食完飯 行左陣街 送左佢去搭車
但唔知佢點諗

你覺得佢點

唔知係咪因為佢慢熱
佢開頭好似覺得尷尬 我係咁開話題講
但之後講講下 佢都開始會開下話題
食完飯 一齊行左幾間精品店 同書店
佢之後又無啦啦問我 會唔會覺得佢好柒 可能因為佢真係冇乜自信
之後再行左陣 就送左佢去搭車

發覺係正常現象

我已懷疑我被block了

Long seen a long time ago?

咪chur 人啦

我調返轉覺得 講野風趣幽默會殺食啲

10幾個鐘都叫chur....

對你既新鮮感已經冇左
就好似潑出去既水,收唔返

都係丫
有個人魅力都重要
可以蓋過樣柒

咁你有冇感覺？你覺得可唔可以試下發展？

巴打好幸福
咁其實佢咩樣

幾得意咁 唔明點解咁自卑 我都未自卑

呢個app其實係咪毒撚多

口講點都會係好聽說話
睇定啲先啦

我諗要出多次黎先知 今次時間好短

點定義？

世界大戰來了

Yes 男女都好似係

咩年齡層？？？好幸福咁

18-22

出黎做d乜

文盲？？上面寫到好detail......

冇睇到😂😂

好正喎

咪臭係

Match 左幾個都好毒

唔係毒撚先會上連登㗎咩

有個男仔傾咗幾日好地地
之後係咁問我係咪一路都玩緊佢
又問我係咪份女人
我屌原來講粗口同講嘢冇咁flirty就係人妖？

介唔介意講你係app入面叫咩名
見你咁支持我個app, 我想送d quota 俾你

我聽朋友講男仔係
估唔到女仔都係

樣定性格毒

有咩分別？？

女仔性格毒冇所謂 樣靚就得

好大分別

如果淨係有一樣，你覺邊個病態d呀咁。。。

又啱嘅

都要溝通到先得

其實點知係女仔

嚇鳩走哂d用家

問佢點去厠所，睇下make 唔 make sense

一黎就flirt先似仔喎😂

樣啦 我諗性格毒
但樣靚冇咩人會介意

講粗口同慢熱可能有罪

越傾越空虛

唔夠自然

好多都係傾傾下冇左影
明明傾得好地地
有個仲係秒回個隻
到底d女人諗乜

玩咗成兩個禮拜都有 一個傾得耐既都無

女仔主動聊性話題
我會否被block

小心男人

都係想識個朋友姐
唔啱傾就話唔理佢delete佢姐
明明都算啱傾點解要咁做
d女人到底想揾d咩人

祝你好運

今日有個明明傾得好地地，交換完tg ig 之後傾多一陣唔知點解俾人block同del左

如果你ig有相:
覺得你太柒>del

如果冇相:
覺得你好毒，自己既相都冇>del

會唔會係咁

明明好正常同fd傾計咁 完全唔明想點

佢ig都冇咩相不過我都睇到佢樣，諗住正正常常咁交換當識下新朋友傾下長計，交換完之後佢都唔係即del嫁 我地仲傾左一陣傾得好正常有講有笑，但隔多一陣就唔知咩事block哂 ig tg

我都試過 不過大部份都唔會咁 真係當識多個frd

點解冇乜人興趣係睇書既

陣間佢#metoo你
report +ban埋你account

我都有諗過

之前方丈巴post個統計數字都有一部份男女係睇書

點先知有無比人block tg??

寫住很久之前上線之類

know that feel bro

一block就即變呢句？定要等一排？

我 match 幾個都係睇書 本人有好多興趣，我只係選擇咗3個興趣 Admin 可否開放更多？

條友hide左個上線時間

以我觀察，經username add無last online

其實何必執著，就算睇到last online，一段時間無覆就可作緣盡啦

點先可以約到出嚟見面，已經交換咗tg加相，有keep住吹水
爭約出嚟，直接問會唔會太突然

如果話唔出係咪就完了吧如無意外

大家比啲意見

問下佢最近有套戲新上映有無興趣之類

有2個女仔話約我，唔知係咪有mon po知係我

係咪成日亨自己一年搵幾多有車都無女啊

我冇講呀，我淨係話返2份工喳

小心貪你錢

我又冇咁易拎錢出黎既

佢知道你Id
你好難唔知佢同你一齊係咪貪你錢
巴打小心d呀

我都想約個男仔睇戲 但好驚又比佢拒絕

咁約我啦

咁又好似講到嚴重得滯

咁要match到你先

經典兩難

我頭腦有兩代目咁聰明
我d錢只會交比真心既人管

你個profile點介紹自己

佢話鍾意睇鬼片，但呢排又真係冇

屍殺片場

鬼片唔係血腥嗰隻

佢對你有意思既 卡通片都出黎睇

有色無膽就係你呢d 約睇戲都唔敢

你地係咪都抱住搵男/女朋友既心態去玩呢個app？

如果對方同你傾完一大輪 先話有另一半 只係想識朋友 你地會唔會介意？

咪搞我

最憎個啲傾左個幾星期先話原來自己有另一半
只係做朋友就一早講啦
同埋有男女朋友都玩呢啲app俾人感覺只係覺得悶，所以要係呢啲app搵人攝時間，或者騎牛搵馬

傾完一大輪先知對方有心上人

如果傾得深入又投入之後先講
我真係屌佢老母

我果個都超鐘意睇鬼片 係咪同一個人

我個c 字頭

唔係啊

暫時得張tg profile 背影圖
好唔好問佢拎相

問 一定問
唔通傾到熟 個樣唔岩先斷咩

屌你老母d女連hi都唔撚應 係咪咁高竇

有心上人未一齊都還ok..........

C字頭女仔

其實係好多 唔應咪唔好理囉

唔岩傾架啦個啲

好小第一句hi

敬酒唔飲，飲罰酒。。。。一句bitch send 過去咪算

23歲仔 拍左4次拖 個絲打即刻問我係咪狗公 係我概念有問題定係我唔了解狗公呢個概念

覺得次數多掛但又唔長久

心水清都知係發情既狗公

最短半年 最長3年

世事都被你看透

岩岩發現同第一個match我既絲打已經傾左兩個月
換左tg但都仲未換過相， 每日都會傾下計
可能唔換相先係最明智

本來同個巴打幾好傾 後來交換左whatsapp之後 愈傾愈少
唔換whatsapp可能仲好

同女女傾計換完相都無特別 繼續吹水
日日廢up

但其實真係唔會成日開app
I know that feel

無勇氣

本身每日傾得多唔多？

我都有呢個煩惱 好驚換左相先知伏左

whatsapp應該點都常開過個app掛
不過算啦 返唔到轉頭

都多架 幾好傾

我反而將呢個APP當以前既網上聊天室咁傾下閒計
我已經唔會日日走去match人
因為依家都有差唔多10個女仔傾得好密
有D仲去到每次回覆都覆過百字
但我一直都唔想換TG IG or wtsapp
驚換左就關係變質

而我連打招呼都冇人理 今朝match個個都係咁

價值觀唔同姐

Hi都唔覆可以係咁先，將責任推曬落先出聲果個好有問題 今日又多個match到我唔出聲嘅女用戶 先前有個終於！俾咗一粒hi我，傾落原來都傾得過 若果我係女用戶物以罕為貴係咪應該要挑剔下個hi無乜誠意

Thx 樓主整個apps 出嚟 雖然配中果d 都係傾幾句 但感覺玩落去可能會有其他可能性

係因為你地未遇到我
所有巴打match完搵我
我都會覆
有啲我覆完然後消失個啲應該拉去打靶

下次match你

點睇有啲人作個身份出黎同你傾計？

點樣發現到？

你個名

可能係大家傾熟左之後
佢同返我講其實有啲係呃我既

我自己 住邊 名 嗰啲都唔講真住
諗住 真係約出嚟 先講返真
唔知大家點睇

一開頭已經呃嚟呃去，不了

有啲違反原意，本身就係想你真心

試過 佢走左
唔會再咁做

期待有website版

玩到好攰 個個都傾唔到一個月
想問方丈 如果delete app 再down係咪會無哂message?

message 都會係到

多謝方丈整個app
學識左唔係樣嘅問題 係性格悶

Delete 個app抖下先 又要孤獨過聖誕

玩到好攰，次次都係傾兩三日就冇左。就算交換左tg/line都好，都可以突然間已讀不回，開始諗係唔係應該堅持落去繼續識新朋友定放棄

你地通常傾幾耐先提出換相

試下唔好抱住一個目標去玩交友app 而係當搵人鳩up下黎去玩會舒服啲

咁你又真係唔係好岩玩交友app 太認真去search target

呢種對話模式好似太公式化 你試下講第二啲野

有冇例子

我好隨機 我嗰陣做緊乜就講返相關嘅野

我覺得有啲難投入

有無人傾開一個就好專心同一個傾
唔會一對幾

係時候搞多次金鐘M記聚會了
每位$50

無問題 只係我認為你抱住個目的去玩 會越玩越唔想玩啫

同一個幾好傾 我都懶得覆其他人 直接del晒佢

有，然後

除非搵到個好岩傾 樣又岩
先唔會再識其他人
唔係會繼續識唔同人傾

寧天下人負我算

其實現實朋友都唔會成日傾，都係一兩個月聚一次。反而網友大家都唔識大家反而要搵咁多話題傾，都唔明點解會咁

我 但對方唔係

真 我寧願做傷心嗰位

hea覆不如唔好覆
無藍剔功能已經唔會比人知睇左未
睇完得閒先覆好過hea覆我覺得

有時我隔左一日無覆就廢事覆

覆錯咗，我想講寧願我傷人心

好撚好笑 match得既絲都好低質
一個一開波講矮過170就❌ 24歲以下又❌
咁我有幸180cm 轉頭問返佢咩cup 冇c就 bye bye
點知佢unmatch我 咁係咪即係表示佢你飛機場

仲有大量幾日先hea到仆街咁覆一兩隻字
心諗咁高竇你自己買碌假鳩慢慢玩啦

依家玩呢個app就係為傾而傾咁，大家都唔了解大家，來來去去都係個幾個話題，返緊工？食咗飯未？鍾唔鍾意去旅行。到了解完啦，以為好了解對方，但其實只係同文字做朋友，冇真正嘅交流，其實現實朋友可以keep 咁耐？其實現實朋友都係要經過幾個月或者一年，甚至幾年先可以做到朋友，係交友app 都只係傾幾日就總結到，咁樣嘅關係都會好尷尬同薄弱。

係呀 現實朋友就算岩岩識
之後又好耐先見
其實都好易會疏遠 除非識耐左
單對單其實好易冇話題
或者咁講 唔熟既人 又唔想講太多自己野
所以都係講好表面既野
所以講吹水 我覺得係論壇傾正d
你講一句野 個個人都會覆
然後又可以覆其他人既野 易d交流

其實同現實朋友都好少會單對單咁傾，多數都係一大班朋友一齊玩，大家易啲有話題，又會令到個場面冇咁尷尬。

唔覺佢有咩問題

無問題呀 低質姐

如果佢170 而且又25歲
咁你會唔會覺得佢呢個要求低質呢
每個人都有自己要求 只係視乎寫唔寫埋出黎姐

岩岩起左你底 其實你自己都搵SP 又搞人妻 又叫雞
個app 唔岩你玩 所以我已經封左你帳號 88

方丈好波

你點封佢ac 你又知佢咩ac?
好奇一問

個女user report 左佢
但我睇完d 對話覺得唔太過份 所以無封到佢帳號

一齊俾d掌聲送走佢

又到12點又係多個機會

未Match到會傾計既女仔

死server？

玩左2個幾月
識左個好啱傾既交換埋wtsapp
差唔多日日傾
中途有試過搵多幾個傾
但都係keep唔到 依家得返佢一個

我覺得大家都要share下生活上既野先keep到傾落去， 如果唔係 大家就好似純扔自己profile/history出黎 跟住好快就傾到無野好講

人哋唔覆你？

入唔到app，但收到新msg notification

我一直keep住傾緊

An機個app耐唔耐就彈

停左match人 好多日表示無人match 到
仍然都係得一個絲打陪我傾

好過冇

交換左whatsapp就唔會想再用個app傾
而且都想對方淨係同自己傾
但心知無可能

到今時今日重係唔講野match完
Hi左 返咩 都唔應人

等我試下講多啲心底話先

真誠才是最大本領

忙忙忙其實自私

啲女仔收到十幾個hi 可能都唔想覆

男女失衡得好嚴重

原來真係有女仔hi番轉頭

我都想有

等多幾日就有架啦 未match到姐

等咗幾個月0match 我個AC係咪壞咗

俾人match到試下主動打個招呼無反應咗好多日，我後悔自己做咩作賤

智障人士咩hi黎hi去

hi!

講左最少100次開場白唔好hi

方丈轉咗match個上線時間未

12h

方丈說好的最多女仔回覆既開場白 + 頭20名最常用既開場白俾大家？

有咩問題
我都係全靠主動hi match咗我嘅絲打
依家先識到個痴線婆

你望下 上面無人理果班人咪知有咩問題

hi都唔肯應返句 不要也罷

我女朋友初頭都話淨係識下朋友

玩咗個幾禮拜冇一個傾多過一日

無咩事我返出去先

我states 寫
想識可以長久發展的人, 能有耐性深入交流, 嘗試答完人哋野 (係啊 / 有啊) 再闡述多一點, 令對方可以回到你, 而不是講幾句dead air就唔想傾或者hea回就算, 自己不抱有「下個會更好」的想法因不想錯過, 可能最適合你的人就因為這樣而錯失機會呢, 因為無人知所以每一個match到的人我都好用心回覆。

唔知巴絲對我寫的有咩評價, 我每次回覆都係2-4句, 對方要回總可以回到, 太速食了,一個無話題就直接skip呢個揾下個嗰下好灰

毒撚可以教就唔係毒撚啦

我希望絲打可以嘗試回多啲😭😭😭互相有問有答

server死左?

剩係得我match人 無人match過我

有陣時可能順其自然仲好

首先都要有野講, 有野講就有好的第一印象, 你都唔會對住無野講的人,突然間揾返人

屌呀 match左個幾靚女既絲

勝負はこれからだ

想問吓應該幾時適合換相

玩左一排，終於有個絲傾得長小小，傾左一個星期換左tg,tg講左幾日就比左相佢睇，然後對方立即勁hea覆

大佬呀我唔想放棄呀，但我又可以點呢

利申165，唔令仔
利申2對方有上連登，仲可以一眼認到我id

唉真係愈黎愈唔想玩。

建議放棄

只可以放棄

唔得咪下個囉

望清楚呢個世界都係得著來嘅

對呀 唔好咁天真啦大家

未識你已經打咁大篇野想人地點點點
on9

帶住負能量係唔會成功

hea覆就刪等下一個

真

是咪A字頭5個字？

咩玩法

啱？

唔係事必要我講，但你所講的一切都會記錄下來

嘈交不了
你同佢傾又係咁？

又唔算嘈交既，陪佢鳩咗陣report咗
唔想徙時間

少少膠都可愛既，但佢係鳩，sor

等果位絲打上來煩膠你兩個

補返句可愛

FF

真心少膠係幾好，份人會幾開心唔會悶

方丈講得啱 啲巴打成日上嚟呻冇人覆機 除咗你得句hi之外 講嘢下下都有浸怨氣邊個想睬你呀

我女友都係，一開始就話只係想傾計

咩都係由朋友開始㗎啦

有無咁多成功的例子呀🍇

學樓上巴打講，真誠，但唔好太chur
利申：毒咗好多年

人夾人啦
無chur過人，對方flirt我我都想認咗真人先
最後蹤已失

啲毒撚似相都唔想交換

係呀，人夾人，所有走咗就收拾心情
我當時傾嘅心態係來者不拒，去者不追，心情會輕鬆啲

我哋無交換過相就出，而家諗返都覺得那來的信心

靚女？

本黎我都諗住咁，可惜成日死server，仲要有日個list d人錯哂，然後先焗交換contact

我實覺得靚㗎，如果唔係就唔會追

你同女女幾大？

緣份

不過我識親個d 都唔係絲打黎

我大佢一年，但年齡唔講啦

清又見

講個range黎聽下

down左係咪未撳match就唔會有人match到我？

個邊唔見你

頭先打機

出左對方porfile 就match 左

係 唔好浪費時間

樣衰玩咩app 都死